你地點睇男朋友同ex嘅情侶紋身

一直都知男朋友有個紋身，問過係咪情侶紋身，佢話唔係，前排無意中發現個紋身係同ex一齊紋嘅情侶紋身黎，我再問多佢一次，佢都仲係講大話 (我好憎人講大話)。跟住我上網搵洗紋身嘅資料，見要搞好耐但成效都唔好，唔忍心佢受苦，有諗過叫佢改紋身，但我同佢家人都唔鍾意佢紋身。
到底我應該點做...係咪應該扮唔知懶大方咁當冇件事，但佢曾經好愛呢個ex，仲要愛到去紋身，我心入面又總係有條刺，覺得佢一望就會諗起佢...
你地會唔會介意另一半身上既情侶紋身？如果介意嘅話你會點做？

搵晚拎把刀切走個忽

非處都接受唔到啦 仲紋身
到你地死前果一刻 佢ex都係烙印係個紋身到
你諗你

咁激動，咁洗紋身好似仲簡單啲

大把高汁a0 毒撚專一
點解要屈就一個唔係最愛你既男人身上

咁點同佢講好
唉佢家仲要超多佢ex啲衫，問過係邊個嘅都係呃我話係家人嘅
點解咁鍾意講大話

一定介意,所以遲早都會分手

佢為左挽留佢ex做過嘅野真係好癲好誇張，我成日都諗佢應該最愛佢，只係得唔到佢而被迫放低。
可能死前個一刻都仲會諗住佢而唔係我

你問乜春
明知佢講大話 你都唔當面同佢講清楚問佢
答撚完你 你咪又係縮頭烏龜咁由佢繼續講大話
踢爆佢啦好心你就

一齊左幾耐

但係我又唔想因為呢啲事而分手，好似好唔成熟咁，但成熟係咪就代表應該大方到乜都唔介意...
唉好亂

幾個月咋

唉我都覺得自己好無用...
佢真係個好鍾意講大話嘅人黎

最撚智障就係情侶紋身 分左手就眼冤

過左去就算啦
明知洗就一定洗唔甩或者洗得唔好
Keep住佢當係紀念
唔通97果時又話要改皇后大道中做毛主席大道咩
你靜係嬲佢講大話算啦

你唔順眼就點撚樣都有位入架啦
關乜撚講大話事
唔通佢一鳩答係同ex紋你就冇刺咩
多鳩餘

我都覺 所以我先話佢真係好愛佢ex

同一個咁鍾意呃鳩你嘅人一齊真係開心?
好心啦, 幾個月, 要斷就趁早一刀斬啦
到第時佢仲有咩更嚴重嘅野呃你
你又上黎開叫春POST然後睇完就算乜都唔做咩

最驚係洗唔甩之餘會有其他手尾跟

佢大大方方承認嘅話會少條罪，我好憎人講大話

等我搵個機會同佢講下
男人成日都怕麻煩唔講真話，但揭穿個下其實仲麻煩

點解d女人明知故問？
你覺得佢答撚左你會開心d

咁你不如直接問佢係咪仲鐘意ex啦

答完仲愛咪死心分手

屌呢d男人
如果佢ex有咩事搵返佢
佢一定第一時間飛左樓主你

算撚數啦 個個都有過去 你接受到咪繼續 接受唔到就分開
你而家心裡面有條刺 佢洗左你都形住有野架啦

其實你問完又點, 佢答唔係就講大話, 佢答係既時候你又會點?
你咪又係有條刺

我都好驚
之前佢ex都試過同佢呻現任啲野，佢話好心痛

洗左最少我見唔到，慢慢可以淡忘呀
佢仲同我炫耀過個紋身 依家諗返

可能佢第一次講大話個陣就應該分手 係我ff佢會改

佢根本放唔低 唔知你地點樣開始 不過佢成日提住個EX 好明顯你仲未取代到佢個位置

仲搵機會 直接講啦
關係入面好易滾雪球 有啲野唔解決就一路積積埋埋
一係你咪暗示你知, 睇佢咩反應

唉我都覺

嗰時同某一任一齊, 佢日提夜提住佢個ex
好撚煩
但同我嗌交我暗示想散佢又會喊晒口求我又盛話自己好愛我

最後4個月貨仔玩完 唔想做愛的替身

我已經試過好明顯咁問，佢仲講大話
如果佢寧願改紋身都唔洗紋身，代表啲咩

佢根本唔care你,分手係一定,做女人比D尊嚴好冇

我仲咁岩同個個ex同一日生日，可能我只係替身

我都覺得自己連呢樣都忍好冇尊嚴，但又唔知點開口

算吧啦唉
機會都唔高, 你不如盡早接受現實啦
慢慢fade out比啲時間自己適應
都係幾個月姐, 唔好等幾年先黎發現自己係水泡

"點解你呃我個紋身唔係情侶紋身?"

如果佢係著緊你,搵刀片走塊皮都要la下話
做女人要直接D,唔好要人估估下,男人冇咁ge耐性

幾個月都唔易放低架 但真係好過佢ex返黎搵佢我再比佢飛嘅。

睇你比起咩啦
比起幾個星期咪唔易放低囉
認清事實, 比自己望清楚咪易死心啲囉
長痛不如短痛啦

試下先

如果佢都會咁諗就好啦

多謝你呀 我會諗清楚

唔係想label人，但有情侶紋身9成9mk仔黎

life goes on 無人係唔可以被取代 睇開啲 當上左一課

你總會搵到屬於你ge蘇眉,天下何處無芳草 何必單戀一枝花

你ge蘇眉

不要再說了 我寧願相信佢比人帶壞

笑左

召喚五十肩巴打

屌你咁講又太絕

有幾絕，有腦既都唔會玩呢味野啦

如果我可以醒少少，唔洗受傷先上到一課就好啦

可能佢真係好愛佢呢

傻啦 人總係要仆街先知痛 先會成長 你遲下諗返應該多謝佢咁早幫你上左呢一課

幾愛都係冇腦啦

只可以講愛情令人盲目 所有女俾第一次人都覺得個個男仔一定陪佢行一世架啦

都岩，多謝你呀

如果我咁話佢佢一定嬲返我轉頭
雖然我認同

最少唔好揀啲返唔到轉頭嘅黎做，仲要佢係男唔係女，是咪會有腦啲
雖然我都好冇腦

愛情令人盲目但有幾多人會因為咁而整情侶紋身先

真係mk仔先會做啲咁嘅嘢

睇黎呢位巴打好憎MK仔

咁我可唔可以又話“睇黎你係MK仔”？

呢啲無對或錯既 問題都唔係個紋身度 係個心度

你鍾意我又無所謂

咁鍾意講大話
分手啦

樓主自己諗下同呢啲無腦MK一齊可以有幾耐貨仔，頂唔頂得佢順

已經數唔到佢講過幾多大話

佢曾經係姐，依家應該唔係啦
睇完呢句一定比你地鬧

唔係又點會係咁呃你，自己諗
其實佢幾歲做邊行？

係咁呃我我真係好反感
呢樣唔係呢度講啦，驚起底

佢肯唔肯改圖先，紋多少少改左佢啦

佢肯，但我唔想佢紋，本身就唔鍾意紋身呢樣野

嬲就一定

曬氣 佢ex一搵返佢
直接飛撚左你 信不信由你
你睇下遲下會唔會開始冷冷淡淡就知佢ex已經搵返佢

你咪又係鐘意人口花花，e 家又嫌人講大話

可以改圖架

你肯定你係佢最後一個？

岩呀，可惜我廢到只敢上黎開po

我幾時講過我鍾意佢口花

係，但我唔想佢再紋

唔肯定

巴打應該冇眼睇了

你諗下只要係佢ex 一出手搶 你就即輸 成件事

good luck

前度on99咁紋左我個名係手腕 唔知佢以後點解釋 好開心

如果真係咁，咁就當唔係我嘅野，送比佢

紋名真係最on9

手腕
點解會開心btw

醉愛系尔

偷食啊條仆街 大大個名同日期係手腕 睇下邊條女唔介意啦

人誰無過， 一齊前唔知有紋身果時我諗你都唔會知自己介意啦， 好多時都係一齊相處後先有哩啲磨擦， 過到就感情昇華，介意就分lor 到時搵下個伴要指定無紋身？唔覺得好兒戲嗎

爽皮呀 等佢慢慢受